{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008376",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 춘화원일동펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンションにはペット同伴可能なスペースが別にあります。 そのため、ペットと一緒に入室しようとすると拒否されることもありますし、その場合でも払い戻しはできません。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて未成年者の場合に決定され、これにより払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も負います。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 朝食は個別バーベキューと一緒に提供され、バーベキューは炭とグリルが含まれた10,000ウォンでお申し込みいただけます。 バーベキューの申し込み締め切り時間は午後8時までです。 IPTVとWiFiが提供されます。 全客室は韓屋になっており、屋外プールもあります。 朝食は春花園レストランでご用意しており、割引価格でご提供しております。 朝食時間は午前9時から午前10時までで、当日予約者は週末には朝食を提供しません。 チュンファウォンでは、手作りの味付け移動タッカルビを1部屋当たり2人前提供し、当日予約者はこれを提供しておりません。 駐車場や送迎も可能で、ミネラルウォーターや数種類の使い捨て用品もご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約をする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴可能なスペースが別にあります。そのため、ペットと一緒に入室しようとすると拒否されることもありますし、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて未成年者の場合に決定され、これにより払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用に関して責任はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。客室と周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も負います。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約時の重複や料金誤表示についてどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。また、ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食やバーベキューについて教えてください。",
            "answer": "朝食は個別バーベキューと一緒に提供され、バーベキューは炭とグリルが含まれた10,000ウォンでお申し込みいただけます。バーベキューの申し込み締め切り時間は午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供されます。全客室は韓屋になっており、屋外プールもあります。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間帯や内容について教えてください。",
            "answer": "朝食は春花園レストランでご用意しており、割引価格でご提供しております。朝食時間は午前9時から午前10時までで、当日予約者は週末には朝食を提供しません。"
        },
        {
            "question": "チュンファウォンの特典について教えてください。",
            "answer": "チュンファウォンでは、手作りの味付け移動タッカルビを1部屋当たり2人前提供し、当日予約者はこれを提供しておりません。駐車場や送迎も可能で、ミネラルウォーターや数種類の使い捨て用品もご提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 671,
        "QA": 795
    }
}